# SIGAA-leviathan
## Estructura del proyecto
### Server
* Web API REST en flask
* Comunicacion con base de datos
### Dashboard
* Vista para consumir y administrar la API de Server
* vue.js usando plantilla de https://panjiachen.github.io/vue-element-admin 